2+2=5-1

你老母臭閪 我終於明
仆街社工 跌到40 50仲叫人走

其實係好撚on9
都得返40-.-
仲有咩話走唔走

2021-1997＝24

你冇獨立思考? 其實如果得幾十股, 40蚊同0個分別差幾遠? 俾我就SH, 何況唔少人係係收回成本下strong hold